我有樓，唔洗供，點解都係冇女

😭

俾返間屋人啦

世界總需要你呢啲咁既人
如果個個都心想事成
天下會大亂

公屋緊係唔洗供

買嫁柒頭

鄭中基嘅無賴？

有幾大先

你有無話比人知你有樓呀on9

我又係哼左無賴

有無去網聚

冇😭一開聲女女就話我悶😭

間屋有冇露台丫？啲囡好鐘意 你講完間屋有露台 佢夜晚就上你屋企露架啦 大約70% work

會唔會喺閣下嗰樣問題

招人改晒成首

愛得太遲？

有冇2000呎？

狗屋 緊係唔洗供啦